澳門永勝美食收銀女你死入嚟

你老味
我食個飯都要受你氣
問你有冇得找港紙畀我 好聲好氣
你就好似發爛渣咁應鳩我 你係服務緊客人㗎仆街妹
收吓脾氣番屋企對塊鏡屌番自己啦死人頭

垃圾無撚用。番到香港先敢吊

屌完再屌呀 係咪想屌埋你？

點解咁委屈自己過澳門？過完又走住屌

係你啦仆街妹終於捨得出嚟

入澳門千撚奇咪幫襯呢d餐廳（佢地d門面裝修大同小異)
人地做now佬生意 口味又now 價錢又劏客

要屌就即場屌啦

呢間野係咪金碧匯彩果間
尋晚好似經過

其他餐廳都係，上次比港紙叫佢找返港紙又係唔得

罷去澳門啦

呢啲不嬲都做大陸佬生意劏鳩佢地

澳門好多餐廳都係找返葡幣，通常都係䚷冇港紙，近年唔係工作我都唔去，洒店、餐廳好香貴退錢香港

前一排去完澳門發現仲係好似大陸三四線城市咁
成個城市望落好多問題
佢地睇唔起?憑咩佢地係自卑到自大個隻

去澳門尊重返人哋地方用返澳門幣啦